Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em Java que gera um labirinto aleatório usando o algoritmo de Prim:

```java
import java.util.ArrayList;
import java.util.Arrays;
import java.util.List;
import java.util.Random;
import java.util.Stack;

class Labirinto {
    private int tamanho;
    private char[][] labirinto;
    private Random random;

    public Labirinto(int tamanho) {
        this.tamanho = tamanho;
        this.labirinto = new char[tamanho][tamanho];
        this.random = new Random();

        // Inicializa o labirinto com paredes (#)
        for (char[] linha : labirinto) {
            Arrays.fill(linha, '#');
        }
    }

    public void gerarLabirinto() {
        int startX = 1;
        int startY = 1;

        // Define o ponto de partida
        labirinto[startX][startY] = ' ';

        // Cria uma pilha para guardar as células visitadas
        Stack<Integer> stack = new Stack<>();
        stack.push(startY);
        stack.push(startX);

        while (!stack.isEmpty()) {
            int x = stack.pop();
            int y = stack.pop();

            // Verifica se a célula vizinha ao norte está dentro do labirinto
            if (y - 2 >= 0 && labirinto[x][y - 2] == '#') {
                labirinto[x][y - 2] = ' ';
                labirinto[x][y - 1] = ' ';
                stack.push(y - 2);
                stack.push(x);
            }

            // Verifica se a célula vizinha ao sul está dentro do labirinto
            if (y + 2 < tamanho && labirinto[x][y + 2] == '#') {
                labirinto[x][y + 2] = ' ';
                labirinto[x][y + 1] = ' ';
                stack.push(y + 2);
                stack.push(x);
            }

            // Verifica se a célula vizinha ao oeste está dentro do labirinto
            if (x - 2 >= 0 && labirinto[x - 2][y] == '#') {
                labirinto[x - 2][y] = ' ';
                labirinto[x - 1][y] = ' ';
                stack.push(y);
                stack.push(x - 2);
            }

            // Verifica se a célula vizinha ao leste está dentro do labirinto
            if (x + 2 < tamanho && labirinto[x + 2][y] == '#') {
                labirinto[x + 2][y] = ' ';
                labirinto[x + 1][y] = ' ';
                stack.push(y);
                stack.push(x + 2);
            }

            // Embaralha a pilha para visitar as células aleatoriamente
            List<Integer> indices = new ArrayList<>(stack);
            for (int i = indices.size() - 2; i >= 0; i -= 2) {
                int j = random.nextInt(i + 1);
                int temp = indices.get(i);
                indices.set(i, indices.get(j));
                indices.set(j, temp);
            }
            stack = new Stack<>();
            for (int i = 0; i < indices.size(); i += 2) {
                stack.push(indices.get(i));
                stack.push(indices.get(i + 1));
            }
        }
    }

    public void imprimirLabirinto() {
        for (char[] linha : labirinto) {
            for (char celula : linha) {
                System.out.print(celula);
            }
            System.out.println();
        }
    }
}

public class Main {
    public static void main(String[] args) {
        int tamanhoLabirinto = 21;
        Labirinto labirinto = new Labirinto(tamanhoLabirinto);
        labirinto.gerarLabirinto();
        labirinto.imprimirLabirinto();
    }
}
```

Este código gera um labirinto aleatório utilizando o algoritmo de Prim. Ele cria uma matriz representando o labirinto e inicializa todas as células com paredes (#). Em seguida, ele define um ponto de partida e utiliza uma pilha para visitar aleatoriamente as células vizinhas e remover as paredes entre elas.

O resultado é impresso no console, onde as paredes são representadas pelo caractere '#' e os caminhos vazios pelo caractere ' '. O tamanho do labirinto pode ser ajustado alterando a variável `tamanhoLabirinto` na classe `Main`.